大家應承我，無論<守城>拍得幾柒都好,唔該唔好熱烈討論

低調處理啦
佢拍得出黎都預咗被我哋笑
佢就係想大家有多啲討論同熱門話題

套嘢就等佢沉底啦 唔洗理
藍屍都未必睇